大埔北區人今個星期最受影響，民意會否逆轉

區議會轉向投建制派

上水粉嶺你搞唔搞都投保王狗架啦 九成廢老藍絲
大埔你搞唔搞都投黃

我表姐好開心 3日唔洗返工

同埋核爆都唔割呀屌你 仲成日民意逆轉

正確 同埋大埔藍都起碼四成

核爆都唔割，最好封多幾日

區議會小事。 反而係中大個班會失左極多民心

唔會
利申粉嶺人

我覺得大埔藍起碼六成

要轉陣營嘅一早就轉咗啦，唔好再開呢啲失民意嘅垃圾post

撐罷工嘅開心
唔撐嘅本身都屌9示威者
逆乜春

藍絲其實仲有好多人，我地要加油，唔好俾班冚家鏟出黎投票

黃碧嬌啲師奶助選團，落力到呢，上樓叫人留電話

老老實實 依家得北區人被罷工 其他區既人有幾多罷左一星期？
而且北區人要返工又唔係冇方法 但要兜到去元朗 真係好大影響同時唔覺對政府有咩影響 有少少被賣feel

大埔好藍喎ching

唔割

你可以選擇自願罷工

所以我問有其他區有幾多人係罷足一星期 不如開個post統計下

排兩個鐘番工
再坐兩個鐘車
唔番好過啦

上水好多街坊轉哂黃

城鎮就林村河北黃，林村河南就藍，鄉郊全藍

原來你係大埔北人

今朝先見到個廢老行過撕文宣

上水同粉嶺算係多黃絲選民，出黎街頭運動嘅人數唔可以作準則

去大埔fb群睇下啦
無人割過
我幾日返工都係用好多時間
我寧願以後一直係咁
如果未達到攬炒目標